昨天台灣，今日香港

好快，以言入罪